有冇人有睇反左膠既youtube channel 個名叫毛太痴

"what race are Asians? What race are Muslims?"

呢樣真係好on9, 之前睇條片講黑人叫 African-American, 白人叫 White, 亞洲人叫 Asian, 回撚唔比人叫Arab-American, 要人叫佢Muslim-American.

push